有時諗如果自己大陸出世可能仲開心d

問心
如果有得揀
大把人揀大陸出世
撇除一早移民個d唔講
只不過香港人返大陸唔知去邊
又冇戶籍
焗住做香港人
焗住反中
起碼d大陸仔
唔去深圳廣州
咪返返自己d五六綫農村
香港人連退路都冇
尤其冇條件個d
尤其低種姓d男仔
尤其矮d男仔
依個世界真係好痴綫
細個以為香港出世好幸福
好好彩
但而家情願做大陸人
攞大陸身份證
大陸passport
冇免簽咪冇免簽
橫掂唔去旅行
可惜冇得揀

香港有幾多人係被抗爭

你真係無志氣
一係唔簡，一簡就梗係簡做美國上流社會白人后裔，仲要係做6尺高靚仔男人添

u get it wrong

大陸出世可能會開心啲係因為無知，乜撚都唔識乜撚都唔知，思想被限，自然冇咁多追求、憂愁、煩惱，worse case 咪窮

做香港人都窮，但仲會好撚多嘢諗，然後諗完可能都係解決唔到，不過又唔能夠唔諗

仲要有8" JJ

即使係重光香港多左自由
又追求多左啲咩呢
錢又係搵咁多

咁又唔可以咁講，抗爭睇嘅唔係短線嘅，可以係睇下一代

亦可以係睇不久嘅將來，極權底下你可能搵嘅錢一樣多甚至更多，但喪失自由，而我哋喺香港出世享受慣咗自由，係咪願意放棄

如果唔願意，咁趁宜家仲有些微自由、能力嘅時候冇理由唔反抗

係大陸仲洗做咩
個個發到豬頭咁

你咁諗同唔好激嬲共產黨既藍絲有咩分別
依個世界無如果